天頌有廢老係樓下發癲

要人

好大聲係到屌你老母

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌返佢囉
叫佢回歸大灣區懷抱